(NBA) 如果當年詹士冇走，三巨頭可以拎到幾多總冠軍？

0

有西書 等於0我話嘅

OKC眼光幾好

真
ibaka, jerami grant都勁

無火箭唔會有今日既佢

水行俠喊左